"Ik vertrouw erop dat we niet te laat," zei hij.
"Ik denk dat Miss Hunter, dat hadden we beter gaan zonder jou.
Nu, Watson, zet je schouder, en wij zullen zien of wij kunnen onze manier."
Het was een oude gammele deur en gaf tegelijk voordat onze sterkte.
Samen hebben we gehaast in de kamer.
Het was leeg.
Er was geen meubels besparen pallet bed, een kleine tafel, en een mand vol linnen.
De lichtkoepel boven werd geopend, en de gevangene verdwenen.
"Er is enige slechtheid hier," zei Holmes; "deze schoonheid heeft geraden Miss Hunter's bedoelingen en heeft zijn slachtoffer uit."
"Maar hoe?"
